是靚窮 瑞士雞翼 菜脯強 柱侯瀏覽 三餸飯

30蚊

抵到爛

扮窮師

隻蛋炒得幾靚

三餸師

邊度有咁平飯食?

真窮師

是
個瑞士雞翼超好食

酒樓買的?

每樣得幾舊 唔講依為你食二手飯

我都想食

觀塘

街市個幾檔？

30蚊成個盤俾埋你好無

唔是

定又可以表演丸吞之術

其實老咗少少

佢可以吞

邊間姐

港貿條梯落去右手邊剩做外賣飯盒個間

想食師

我的棒給她吃

得一隻